---
title: Add-resize-again
tags: tasks, 1sem
---

# add-resize-again

В качестве данны подается поток символов. Все символы записываются в одномерный массив, который постепенно наращивает свой объем в памяти. Если же на вход попало отрицательное значение, то ввод символов в массив прекращается и в **обратном порядке** выводяятся значения из массива. После этого освобождается память

## Входные данные

На вход подается поток целых чисел.

Предполагаема сигнатура основной функции алгоритма:
```
int* resize(int* ptr, int size, int value)
```

## Выходные данные

Вам необходимо вывести все записаные символы в обратном порядке

## Оценивание

Алгоритм должен правильно работать с памятью. Если `valgrind` увидит утечки, то оценка за задачу утекает в ноль.

## Примеры

|Ввод|Вывод|
|--|--|
| 1 -1 | 1 |
| 1 0 2 3 5 6 9 -3 | 9 6 5 3 2 0 1 |